點解20多個黑警可以唔即時隔離?

點解20多個黑警可以唔即時隔離?
又話唔跟隔離令, 可罰$25000及困半年?
贊成20多個黑警可以遲D隔離, 以便傳染比其家人及其他黑警!
唔贊成, 應拉佢哋罰$25000及困半年!

已經知有一隻黑警隔離緊
L But i am watching you

可能即日來回深圳食海底撈

繼續返工

Both, thanks